電腦壞左唔知壞邊樣

開機無畫面
拆左ram同display card 出黎插內顯都係咁
係咪壞底版定cpu

底板

Thx 唯有自己換